邊位手足咁大整古，係連儂牆貼鳩鄭錦滿(滿仔)呀？

笑咗

啲圖整得幾靚

大快人心真係可有可無咁款